旺角手足唔好掛住圍警署，留意附近有冇包抄呀

啲狗可能等緊埋位，一埋齊哂就射TG
手足一四散就隨時比狗圍+捉
要小心

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

簽左幾千個白宮簽名，都未有效果，特朗普拖住我地做籌碼，會有排搞。我覺得開始要揾其他方法，例如收集證據同傷者驗傷報告send去聯合國人權組織，幫手告上國際刑事法庭

希望大家幫幫手，識傷者既叫佢地揾相熟醫生驗傷，然後將報告send去聯合國ohchr，同時收集各種證據send埋過去。

D門口狗 火魔法師可以收佢地皮

推

全部街坊黎

啲狗街坊都唔會放過

個八婆兇左咁耐都唔知佢想兇邊個,又咩衫咩褲影左你啦咩咩咩咁真係好ON9

其實圍黎又唔衝有乜用, 你唔衝入去起碼都請佢飲下酒啦

人地又唔係手足，邊有武器